點睇咁多人掛個狗牌喺心口

尤其係D女

嬰靈佛牌同空氣牌邊個勁揪Ｄ？

多舊魚

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「點解咁多人掛個狗牌係心口？」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開膠po轉移視線了！」Peter攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯李萬磯的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

嘩屌
之後以前係職員證咋
原來又係啲垃圾

應該係空氣牌
醫院裝負壓設施 不如裝空氣牌

戴佛牌有用啲

黃絲叻又出場

撐警都有黃絲
俾埋證據你 仲係我唔知 我睇唔到 我唔清楚 哩個唔計 個個唔算數

咁撚勁 口罩都唔洗戴了

掛住個藍色狗牌 白咭都可以收返埋

醫護戴住兩個 可以慳返D N95

美軍都掛

真？

以前啱啱有手提電話都有類似嘅野話防輻射

琴晚咪講完囉

哩D錢真係易賺
咩年代都咁易呃

屌藍絲=鬥黃
連登真係多智障

周圍都見有賣/有人戴
想知佢CLAIM 係咩原理可以殺菌, 殺病毒

最鐘意睇你用d歪理鳩駁
越駁越柒好好撚

唔洗claim
有港豬信就得